有啲野唔係話努力就爭取到

女仔鐘意吸引既男仔
佢地既定義只不過係成熟,夠高夠大隻
我望見我女神身邊既人
再望望自己
跟本無得比
我都係夠鐘死心算吧啦
有啲野唔係話努力討好佢 幫佢 提佢就可以得到佢既歡心
做幾多野都係白費心機 哂心機

總會有人欣賞你既好 只係時機未到，唔好灰心

唔會有架啦 花光心血仍難被記住
我已經22歳 重係一事無成 重係a0
我只不過鐘意一個肯同我心靈交流既女仔者
但係實程個個女仔都只係玩鳩你

係呢一年我最學識既一樣野就係
原來佢生日同你出街食飯
再你生日同你出街食飯
到最後居然係連普通朋友都不如
一定係我毒得濟唔識同女仔相處

我有上進心 我做好人 我記住哂你講既所有細節 我無時無刻都提你漏乜嘢
原來係無用架 努力黎做乜嘢 到最後都唔會有回報既

先22歲，大把青春啦

點樣普通朋友都不如

失憶蝴蝶

agger

又黎發放負能量

點樣大把？根本就無青春
我完全預想唔到我既未來
我真無切切實實感覺唔到任何希望

由細到大一直係咁 硬係差啲運 差啲緣份

我既負能量輻射大過核電廠爆炸

嘉欣笑既時候 個世界靜止左
Btw 咁應該要點做？
放棄嗎

一睇到標題第一時間諗到
「但唔努力就一定冇」

我試過啦 試過好多次啦
我唔敢再試啦

講出完整故事吧

夾既根本唔洗做d咩

我依家講既係兩個人黎
第一個女仔係我中學個陣既同學黎
我一直都好鐘意佢
畢業之後個幾年都無搵佢/無藉口搵佢
岩岩畢業個陣都有聯絡
什至佢當其時會上我屋企用電腦做功課
但之後已經無再聯絡

事隔幾年
今年六月係佢既生日
我就用呢個藉口約佢食飯見佢
丫又真係應承
個晚之後我想再借啲意約佢
但係佢唔再應邀或者推辭
又隔左一個月到我生日
今次佢誰動約我食飯
咁樣到底係乜野玩法

個晚有句野我特別深刻
原來隱喻係真言黎
我：重有冇下次？
佢：無下次架啦
佢既笑容好似講笑咁款,實情係講緊真話

從此之後就無再約過佢了
Whatsapps亦多以已讀不回黎回應你

有時夾既都唔會有感情存在
佢無咁既心你做乜都無用

你無未必可得返 但你可以變大隻仔wo 去操下啦

你講得無錯，強求無幸福

自此之後我疊埋心水
今年轉左新工
同期有個女同事一齊入職
我同佢有傾有講
不過話題太局限於公事

我覺得真人同whatsapp回應好大出入
前幾日突然間打電話搵我傾計
我開心到震
我已經好耐無試過同女仔傾計
大家都傾到唔想收線
但係whatsapp就好易用表情黎回應我黎end個話題

最特別既係 我試過問佢幾時生日
佢話唔需要知
佢話好多人都唔知 但係知既就知 唔知既都無需要知

依家連求都無得求